是日，，靚早

嘔吐物辛辣麵

粒菇就靚

蛋蛋芝粉

辛拉麵好食
但肥
隻蛋令

食公仔麵就打

唔係辛辣麵黎

Yummy

係乜面

芝士粉加麵好正！！

好吃

狗屎麵

想同嫲食飯

濛狗

想食弘煮嘅